100K STUDENT LOAN HOW TO USE??

NO BUY STOCK

SHORT TERM HIGH YIELD BOND OK

Buy bitcoin

DEPOSIT INTO YOUR FUCKING SAVING ACCOUNT LA DIU

ALL IN TRAVELLING

700 HK

IBOND

700 2382 執錢咁執

學生貸款唔係俾你交學費㗎咩

STILL GOT NEW IBOND

Grant Loan 可以自己決定用途

點解可以用納稅人嘅錢咁用？

講到人地唔洗還咁

100k買唔到2382

還係一件事，點解政府會容許公帑自由使用係另一件事

SLEEP BODY ON 700
BORROW EXPLODE BUY

tg me la

利申：非保險

all in 700

買牛

生活費你理閪人點用

BUY CHINA JUNK HIGH YIELD BOND HOW SEE

rmb saving

But LONDON GOLD

RMB, of coz no la

On9 交幾個臭錢稅扮撚曬會計師
比本地學生用 好撚過庫房水浸益班大陸閪啦

on9，要借做乜要借俾啲學生亂洗，做乜唔借俾有交稅嘅人